我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好撚失敗

印巴而家有冇用水牙線